覺唔覺長假期香港反而冇咁多人？

全部新移民返晒支那

香港人去晒台灣 日本